係大阪想食金目鯛刺身 係唔係一般壽司屋都有?

金目鯛刺身如果係黑門市場 中央市場呢d 係唔係一般都要成條叫? 有無得叫一客? 因為自己一個心去

如果無的話, 一般壽司屋會唔會有得叫呢?

應該有啲切好魚背魚腩一份份賣，寫明刺身

黑門市場，不了

不了，大眼雞